唔好咁撚戇鳩啦好唔好

ok sor

含你

thx已射

低鳩能